買電話比老豆買咩好

我老豆用開sony 機
而家用緊sony xperia 10 plus
如果換機應該換返sony 既 xperia 1 ii 好定係
iPhone 11

我又驚佢用開sony 換做iPhone 佢會唔識用

Iphone好快上手

ios the best
又唔驚click 咗啲咩link 中毒

idog？

iphone 11無5g
要買就等iphone 12 la

但我不建議轉系統
除非佢好後生

佢淨打出打入？

用過iPhone 返唔到轉頭嫁啦

睇佢用咩功能者

我自己本身用緊iPhone
換左11pro 之後就比左部X 我丫媽
所以先有呢個換11 比我老豆

5g 佢都唔會用架啦，佢而家仲係用緊限速plan

佢成日睇片，睇youtube.
個日拎佢部機睇，裝左好多唔知咩野app.
個啲農曆丫，風水個啲老人app

android : pixel 4a
ios : iphone 11/ 等12

換iphone囉叫你呀媽教佢用

an機好垃圾 上幾代iphone都仲順過新出an

3310已足夠

話說個陣岩岩比部x 佢用，佢用到而家都好似唔係好識用咁。
成日走黎問我點解冇聲，點解冇上唔到網。

個快捷鍵係冇an咁方便

上面d ifanboy係咪訓左幾年
仲講緊an機慢

我建議買xperia 1 ii
唔駛教佢用 同埋佢用開21:9應該會鍾意
轉系統好撚煩

我就係怕呢樣野，佢要學過哂啲野。
An 機呢機會的確係唔錯， 睇左幾條review 片都覺得佢係一部好機。
但iPhone 佢一用可以用好多年，an 機用耐左會變慢呢一樣野都係concern 之一

iphone舊電一死 一樣會慢會有野煩
an機flagships用幾年其實無問題 佢又唔係要打機etc

老人家最緊要都係大MON大電,反正一般都係上網,睇片,whatsapp,FB呢D,比較少打機

嗯！ 我都好耐冇用an 機， 上一部好似係 blackberry 既priv.
你用緊sony 1 ii ?

你岩丫。
我有諗過11pro max, 但好貴

岩岩再碌左陣
Iphone 11 而家265 賣緊6千幾
Sony 1 ii 而家最平都要76xx

兩個個差成1千蚊
Iphone 買埋apple care 先差唔多係1 ii 個價
好難選擇

Google Pixel 4a,
一，Sony機本來就好接近公版Android，基本上你爸爸唔洗點再熟習。
二，Pixel 3之後嘅機有Google Titan m加密晶片，港警/中國破唔到Titan m (但破到Apple，Google search: 周庭 pixel)
三，平，Amazon好似HKD$3000都唔洗
四，2020年機款

如果係我用，我會買pixel
但我老豆唔鐘意唔係行貨機。
佢成日覺得買電子野一定要行貨，因為有得整。
所以pixel 唔考慮。
但都唔該哂